遍地開花是十一make noise 加 分散警方力量的最佳方法

提議集合港島的人相信國際媒體會集中人手採訪港島確保港島集會會得到最大的國際關注。

但係有冇諗過反送中運動的根本力量係香港人而不是國際媒體，你建議港島集會，又唔諗方法突破popo封鎖，你點樣聚人make noise。香港人唔夠，國際媒體都冇野寫。

十一開花就唔同，分區集會，分散警力，易撒易聚。同埋我地之前都吹哂風話要分區，國際媒體有心採訪，一定會加派人手，同埋佢哋可以引用其他媒體的圖片和採訪片段。

十月一日，早啲起身

推

pushhhhh

水炮車暫時就係得兩部
佢地去得邊頭好呢

遍地開花無問題，最緊要係區區都要有人，區區都要多人呀！